實行左免費治療之後醫護都唔罷工嘅話 香港一定會變成第二個武漢

班友肯定老鏈都衝左落黎先 心諗醫到當然好 醫唔到又唔洗蝕錢 最多咪走返上去

今鋪真係we are in the endgame now 0129 全港三罷 支援醫護

希望真係可以封關

一條龍服務，不過香港人依然都要收費

港共真係好濕鳩

0129三罷